# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-28 15:46+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 16:23+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Overlay type:"
msgstr "叠加类型:"

msgid "Lines:"
msgstr "线："

msgid "Time decay, days:"
msgstr "时间衰减, 天:"

msgid "Volatility shift, %:"
msgstr "波动率变化,%:"

msgid "All visible"
msgstr "所有可见"

msgid "No selected"
msgstr "未选择"

msgid "Strategies"
msgstr "策略："

msgid "Test & Real positions"
msgstr "测试和真实位置"

msgid "Add underlier"
msgstr "添加标的"

msgid "Add strategy"
msgstr "添加策略"

msgid "Place paper"
msgstr "放置纸张"

msgid "Cancel paper"
msgstr "取消纸张"

msgid "Close positions"
msgstr "平仓头寸"

msgid "Add paper position on underlier symbol"
msgstr "在底片符号上添加纸张位置"

msgid "Place all paper positions"
msgstr "放置所有纸张位置"

msgid "Cancel all paper positions"
msgstr "取消所有纸张位置"

msgid "Close all real positions"
msgstr "关闭所有真实位置"

msgid "Close Position"
msgstr "关闭位置"

msgid "Remove strategy"
msgstr "移除策略"

msgid "Create strategy"
msgstr "创建策略"

msgid "Exclude from strategy"
msgstr "从战略中排除"

msgid "Ungroup strategy"
msgstr "非组策略"

msgid "Analyse paper"
msgstr "分析纸"

msgid "Remove paper"
msgstr "取出纸张"

msgid "Paper  positions"
msgstr "纸张位置"

msgid "Real positions"
msgstr "真实位置"

msgid "+"
msgstr "+"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "reverse"
msgstr "反向"

msgid "Place"
msgstr "下单"

msgid "Buy"
msgstr "买入"

msgid "Sell"
msgstr "卖出"

msgid "Option desk"
msgstr "选件台"

msgid "Analyzer"
msgstr "期权分析"

msgid "Volatility smile"
msgstr "波动率微笑"

msgid "Call"
msgstr "看涨"

msgid "Put"
msgstr "看跌"

msgid "Call & Put"
msgstr "呼叫 + 放"

msgid "P&L"
msgstr "P & L"

msgid "DELTA"
msgstr "三角洲"

msgid "GAMMA"
msgstr "伽 玛"

msgid "THETA"
msgstr "Θ"

msgid "VEGA"
msgstr "织女星"

msgid "RHO"
msgstr "Rho"

msgid "Volatility change"
msgstr "波动性变化"

msgid "Time change"
msgstr "时间变化"

msgid "Option watchlist"
msgstr "选项观察列表"

msgid "No symbols to show"
msgstr "没有要显示的符号"

msgid "Add some symbols to watch them"
msgstr "添加一些符号来观看它们"

msgid "Add symbols"
msgstr "添加符号"

msgid "Remove selected"
msgstr "删除已选择"

msgid "Clear all"
msgstr "全部清空"

msgid "Reset order number"
msgstr "重置订单号"

msgid "Interest rate, %"
msgstr "利率, %"

msgid "Bid"
msgstr "买价"

msgid "Ask"
msgstr "卖价"

msgid "Last"
msgstr "以仓位"

msgid "(Bid+Ask)/2"
msgstr "买卖均价"

msgid "IV calculation price"
msgstr "IV 计算价格"

msgid "Black Scholes"
msgstr "黑斯科尔斯"

msgid "Connection based"
msgstr "基于连接"

msgid "Pricing model"
msgstr "订价模型"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Locked"
msgstr "锁定"

msgid "Unlock panel"
msgstr "解锁面板"

msgid "Lock panel"
msgstr "锁定面板"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "Account name"
msgstr "账户名称"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符号的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "商品类型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符号的资产类别"

msgid "Expiration date"
msgstr "有效期"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "衍生符号的到期日期"

msgid "Days to expire"
msgstr "过期日期"

msgid "Strike price"
msgstr "行权价格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期权的执行价"

msgid "Side"
msgstr "方向"

msgid "The direction of the position"
msgstr "位置的方向"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Postion’s quantity"
msgstr "职位数量"

msgid "IV"
msgstr "四"

msgid "Delta"
msgstr "买卖差"

msgid "Gamma"
msgstr "伽 玛"

msgid "Theta"
msgstr "Θ"

msgid "Vega"
msgstr "织女星"

msgid "Rho"
msgstr "Rho"

msgid "Exchange"
msgstr "市场"

msgid "Last size"
msgstr "最新交易量"

msgid "Last date/time"
msgstr "上次日期/时间"

msgid "Update time"
msgstr "更新时间"

msgid "Bid size"
msgstr "买量"

msgid "Ask size"
msgstr "卖量"

msgid "Spread"
msgstr "点差"

msgid "Spread, %"
msgstr "点幅"

msgid "Open"
msgstr "今开"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Prev. close"
msgstr "前收"

msgid "Prev. settlement"
msgstr "上一次和解"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "Open Interest"
msgstr "开放式利息"

msgid "Average traded price"
msgstr "平均交易价格"

msgid "Trades"
msgstr "成交"

msgid "Ticks"
msgstr "笔数"

msgid "Open quantity"
msgstr "开盘数量"

msgid "Open price"
msgstr "價格"

msgid "Aggregated P/L"
msgstr "累计 P/L"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Connection name"
msgstr "连接名称"

msgid "Underlier"
msgstr "標的商品"

msgid "Underlier last"
msgstr "最后一个下位"

msgid "Underlier bid"
msgstr "出价低于出价"

msgid "Underlier ask"
msgstr "下一个问"

msgid "Action 1"
msgstr "行动1"

msgid "Action 2"
msgstr "行动2"

msgid "Action 3"
msgstr "行动3"

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "Trading quantity"
msgstr "交易数量"

msgid "Call Positions"
msgstr "呼叫位置"

msgid "Call Bid"
msgstr "来电投标"

msgid "Call Bid size"
msgstr "呼叫出价大小"

msgid "Call Ask"
msgstr "来电咨询"

msgid "Call Ask size"
msgstr "呼叫卖出价大小"

msgid "Call Last"
msgstr "最后一次通话"

msgid "Call Last size"
msgstr "呼叫最后一个大小"

msgid "Call Last date/time"
msgstr "调用最后日期/时间"

msgid "Call Paper"
msgstr "通话纸"

msgid "Call IV"
msgstr "呼叫 iv"

msgid "Call Delta"
msgstr "致电德尔塔"

msgid "Call Gamma"
msgstr "拨打伽玛电话"

msgid "Call Theta"
msgstr "打电话给西塔"

msgid "Call Vega"
msgstr "呼叫维加"

msgid "Call Rho"
msgstr "致电 rho"

msgid "Call Volume"
msgstr "通话量"

msgid "Call Trades"
msgstr "电话交易"

msgid "Call Monetary value(Last)"
msgstr "呼叫货币价值 (最后)"

msgid "Call Monetary value(Bid)"
msgstr "呼唤货币价值 (出价)"

msgid "Call Monetary value(Ask)"
msgstr "呼叫货币价值 (询问)"

msgid "Call Change"
msgstr "呼叫更改"

msgid "Call Change, %"
msgstr "呼叫更改,%"

msgid "Call Open"
msgstr "呼叫打开"

msgid "Call High"
msgstr "呼叫高"

msgid "Call Low"
msgstr "拨打低电话"

msgid "Call Prev. close"
msgstr "呼叫上一页关闭"

msgid "Call Prev. settlement"
msgstr "致电 \"上一页结算\""

msgid "Call Open interest"
msgstr "呼叫未平仓利息"

msgid "Call Call/Put OI Ratio"
msgstr "呼叫呼叫/投入 OI 比率"

msgid "Call Call/Put Volume Ratio"
msgstr "呼叫呼叫/放量比"

msgid "Call OV Ratio %"
msgstr "呼叫 OV 比率 %"

msgid "Strike"
msgstr "罢工"

msgid "Put OV Ratio %"
msgstr "把 OV 比率 %"

msgid "Put Put/Call Volume Ratio"
msgstr "放放/呼叫容积率"

msgid "Put Put/Call OI Ratio"
msgstr "放放/呼叫 OI 比率"

msgid "Put Open interest"
msgstr "将未平仓利息"

msgid "Put Prev. settlement"
msgstr "上一页结算"

msgid "Put Prev. close"
msgstr "关闭 \"上一页\""

msgid "Put Low"
msgstr "低放"

msgid "Put High"
msgstr "把高"

msgid "Put Open"
msgstr "打开"

msgid "Put Change, %"
msgstr "放置更改,%"

msgid "Put Change"
msgstr "进行更改"

msgid "Put Monetary value(Ask)"
msgstr "把货币价值 (问)"

msgid "Put Monetary value(Bid)"
msgstr "看跌货币价值 (出价)"

msgid "Put Monetary value(Last)"
msgstr "将货币价值 (最后)"

msgid "Put Trades"
msgstr "进行交易"

msgid "Put Volume"
msgstr "放入音量"

msgid "Put Rho"
msgstr "把 rho"

msgid "Put Vega"
msgstr "把维加"

msgid "Put Theta"
msgstr "把泰塔"

msgid "Put Gamma"
msgstr "把伽玛"

msgid "Put Delta"
msgstr "把三角洲"

msgid "Put IV"
msgstr "放四"

msgid "Put Paper"
msgstr "放纸"

msgid "Put Last date/time"
msgstr "放置最后日期/时间"

msgid "Put Last size"
msgstr "放置最后一个大小"

msgid "Put Last"
msgstr "放在最后一个"

msgid "Put Ask size"
msgstr "看跌卖出价大小"

msgid "Put Ask"
msgstr "提出要求"

msgid "Put Bid size"
msgstr "看跌出价大小"

msgid "Put Bid"
msgstr "看跌投标"

msgid "Put Positions"
msgstr "职位设置"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Select visible series and strikes"
msgstr "选择可见的系列和罢工"

msgid "In-the-money"
msgstr "在钱的"

msgid "Out-of-money"
msgstr "缺钱"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Back"
msgstr "上一步"

msgid "Highlight max volume"
msgstr "高亮显示最大音量"

msgid "Highlight max open interest"
msgstr "突出显示最大开盘利息"

msgid "Chart"
msgstr "图表"

msgid "Order entry"
msgstr "显示下单"

msgid "DOM Trader"
msgstr "dom 交易者"

msgid "Market Depth"
msgstr "市场深度"

msgid "Time & Sales"
msgstr "& 分时交易明细"

msgid "Symbol info"
msgstr "商品信息"

msgid "Remove"
msgstr "删除颜色"

msgid "Long"
msgstr "买入"

msgid "Short"
msgstr "卖出"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "The open/average open price of the position"
msgstr "仓位的开盘价"

msgid "Current price"
msgstr "市价"

msgid "Current price of the symbol."
msgstr "符号的当前价格。"

msgid "Gross P/L"
msgstr "总盈亏, $"

msgid "Current profit/loss value, before fee/commission applying"
msgstr "当前利润损失价值, 在申请佣金之前"

msgid "Fee"
msgstr "费用"

msgid "Fee value"
msgstr "佣金值"

msgid "Net P/L"
msgstr "净盈亏"

msgid "Current profit/loss value that includes fee/commission"
msgstr "包括佣金在内的当前利润损失值"

msgid "Gross P/L,ticks"
msgstr "总价格, 刻度"

msgid "Current profit/loss value, presented in number of price ticks"
msgstr "当前利润损失值, 以价格价格变动次数表示"

msgid "Stop loss"
msgstr "止损:"

msgid "Stop loss value"
msgstr "止损值"

msgid "Take profit"
msgstr "止盈:"

msgid "Take profit value"
msgstr "以利润价值为例"

msgid "Swaps"
msgstr "掉期"

msgid "Swaps value"
msgstr "掉期值"

msgid "Position value(Open price)"
msgstr "仓位价值 (开盘价)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on open price"
msgstr "仓位的内在价值, 即基于开盘价的价值"

msgid "Position value(Current price)"
msgstr "仓位价值 (当前价格)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on current price"
msgstr "仓位的内在价值, 即基于当前价格的价值"

msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

msgid "The date/time when position was opened"
msgstr "开仓时的日期时间"

msgid "Position ID"
msgstr "仓位编号"

msgid "The ID of the position"
msgstr "位置的 id"

msgid "Order type"
msgstr "类型"

msgid "Trigger price(offset)"
msgstr "触发价格 (偏移量)"

msgid "TIF"
msgstr "时效:"

msgid "Analyse"
msgstr "分析"

msgid "Overlay"
msgstr "覆盖"

msgid "Empty positions list"
msgstr "空仓位列表"

msgid ""
"You need to have paper positions\r\n"
"to see Analyser Chart"
msgstr ""
"你需要有纸的位置\r\n"
"查看分析图表"

msgid "What if"
msgstr "如果"

msgid "Line colors"
msgstr "线条颜色"

msgid "Time value"
msgstr "时间值"

msgid "Inner value"
msgstr "内部值"

msgid "Option analytics mode"
msgstr "选项分析模式"

msgid "Show Option desk"
msgstr "显示选项桌面"

msgid "Show Analyser"
msgstr "显示分析器"

msgid "Show Volatility smile"
msgstr "显示波动性微笑"

#, csharp-format
msgid "{0}/{1} Series, {2}"
msgstr "{0}/{1} 系列, {2}"

msgid "Option analytics"
msgstr "期权分析"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Show Level1"
msgstr "显示1级"

msgid "Confirm on panel's close"
msgstr "在面板关闭时确认"

msgid "General"
msgstr "常规"
